其實大家有冇聽過「罌粟」

聽過 睇韓劇講的 好似係一種植物嚟？

opium

有

即係bb粟米

以前啲人吹到某米線點解食到好似上癮咁,就係落左

粟米品種

種罌粟好玩過種大麻

整鴉片嘛

阿芙蓉

中華一番

鷹粟粉

麵包上面點色細粒嗰啲好似係罌粟籽

七味粉都有罌粟籽

是製取鴉片的主要原料，同時其提取物也是多種鎮靜劑的來源

淨係玩minecraft見過

香港可以用，深圳河以北加落食物罰好重